兩年前仲係中學雞既時候，見到前面位個女同學用官方app上高登......

兩年前仲係中六雞，某日上上下堂發現前面位個女同學用緊官方個柒app上高登，
望住佢個背影都鄧佢可憐，就好似一個生係地獄鬼國既少女，根本唔知道出面既自由世界係幾咁美好...
於是我拍拍佢膊頭，佢擰轉身，用疑惑既眼神望住我。
我同佢講：邊有人會用官方個垃圾app上高登架，你唔覺得又慢介面又柒既咩？
只見佢一面愕然，細細聲咁講：吓......唔用呢個app可以點上高登呀？
呢一刻，我只係想將佢拯救，逃離官方app呢個荒謬。
我一手拎左佢部iphone5s，上app store捉住佢手指解左個touchid，然後幫佢down左hkg +
再順手幫佢del埋個官方app，比返佢之後就繼續靜靜地上堂...
兩日後上返呢科既堂，佢突然擰轉身同我講：多謝你介紹個咁好用既app比我 遲下請你食餐飯報答你...
然後果個weekend就約左出黎食飯...仲直落
之後既發展就唔多講

兩年後，當hkg +正式宣布摺埋既時候，突然收到來自呢位女同學既snapchat...
佢話：仲記得當時你教我用hkg +上高登，而家冇得用了，好唔捨得嗚嗚...
當時lihkg仲未開，我只好同佢講：咁咪唔好上高登囉，唔駛死既
如今lihkg開左了，如果你見到呢個post，我想同你講：
可唔可以再同我食餐飯...？ [black]再直落互射二十次[/black]

Gay

巴打一定好靚仔

完來係你，請你食鮑魚好冇

零分重作

係咪有興趣食餐飯

唔搞gay，不了